東九踢波 Tg 谷

聽日麼士有冇人踢？

推

下星期日都有

星期日晚上環，有冇人想踢？

初3，夜晚930-11，順利彷草。
搵對手。（報左九龍仔公園的就不要再報了）
1.
2.
3.
4.

Pish

新年快樂。初三踢波

唔識踢黎會點

唔識踢都分好多種 🤣